（求助）緊急辦入台證

同班fd即興去台灣 岩岩先買左機票
1月3號飛
之後上網整台證先發現 其中一個唔係香港出世
仲要未去過台灣 網上申請唔到入台證
要親身去金鐘申請 但要十四個工作天
個fd聽朝一早去排隊睇下有無得搞
有無巴打試過
如果到時去到落地簽求請又得唔得

可以，比錢就得

仲係咪學生? 試吓呢個

比張學生證佢連排隊個啲都幫你攪埋 不過貴啲 但5-6日ok

支那人

btw 去中小型旅行社攪快證 貴過金鐘攪 預5日攪掂

唔係學生喇

Thx 去問問

咁點解仲可以咁蠢
咁好難整快證架喎 印象中係要公司信proof急去台灣

都知無乜機會

據聞機票可以做證明

btw 咁大個人蠢過隻豬

樓主自求多福，最多咪搵過第二個frd頂上

好似冇落地簽依樣野...
機票比左錢就算啦 止蝕